asdfasdf

asdfasdf

會員編號：#51920
會員註冊日期：2017/12/6
入 LIST 原因：利用限時嘅 STEAM 現金優惠多開 paypal 帳號刷錢，被封鎖帳號後揚言「告到 steam 破產」。

會員編號：#1211
會員註冊日期：2016/12/3
入 LIST 原因：利用限時嘅 [ STEAM HK$80 優惠 ] 雙開 paypal 帳號刷錢。

test